Tony Stark有錢啲定Bruce Wayne有錢啲？

Tony Stark
Bruce Wayne

Marvel
Dc

有撚哂數字既野投你老母？

呃正皮

What’s your ability

Save mother

黑豹

黑豹最撚有錢

計票房？？

I am rich

啲小學雞係唔係都開post問